msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:6
msgid "Debian web site translation statistics"
msgstr "Debian 網站翻譯統計"

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:10
msgid "There are %d pages to translate."
msgstr "一共有 %d 個頁面需要翻譯。"

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:14
msgid "There are %d bytes to translate."
msgstr "一共有 %d [CN:字節:][HKTW:位元组:]需要翻譯。"

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:18
msgid "There are %d strings to translate."
msgstr "一共有 %d 個[CN:字符串:][HKTW:字串:]需要翻譯。"

#: ../../stattrans.pl:229 ../../stattrans.pl:233
msgid "This translation is too out of date"
msgstr "此譯文太過時了"

#: ../../stattrans.pl:231 ../../stattrans.pl:427
msgid "Wrong translation version"
msgstr "譯文版本錯誤"

#: ../../stattrans.pl:235
msgid "The original is newer than this translation"
msgstr "原文比此譯文新"

#: ../../stattrans.pl:238 ../../stattrans.pl:427
msgid "The original no longer exists"
msgstr "原文不再存在"

#: ../../stattrans.pl:403
msgid "hit count N/A"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:403
msgid "hits"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:421 ../../stattrans.pl:422
msgid "Click to fetch diffstat data"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:436 ../../stattrans.pl:580 ../../stattrans.pl:581
msgid "Unified diff"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:439 ../../stattrans.pl:580 ../../stattrans.pl:581
msgid "Colored diff"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:541 ../../stattrans.pl:683
msgid "Created with <transstatslink>"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:546
msgid "Translation summary for"
msgstr "翻譯概要 for"

#: ../../stattrans.pl:549 ../../stattrans.pl:707 ../../stattrans.pl:753
#: ../../stattrans.pl:796
msgid "Not translated"
msgstr "未翻譯"

#: ../../stattrans.pl:549 ../../stattrans.pl:706 ../../stattrans.pl:752
msgid "Outdated"
msgstr "過時"

#: ../../stattrans.pl:549
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: ../../stattrans.pl:549 ../../stattrans.pl:631 ../../stattrans.pl:705
#: ../../stattrans.pl:751 ../../stattrans.pl:794
msgid "Up to date"
msgstr "最新"

#: ../../stattrans.pl:550 ../../stattrans.pl:551 ../../stattrans.pl:552
#: ../../stattrans.pl:553
msgid "files"
msgstr "個[CN:文件:][HKTW:檔案:]"

#: ../../stattrans.pl:556 ../../stattrans.pl:557 ../../stattrans.pl:558
#: ../../stattrans.pl:559
msgid "bytes"
msgstr "[CN:字節:][HKTW:位元組:]"

#: ../../stattrans.pl:566
msgid ""
"Note: the lists of pages are sorted by popularity. Hover over the page name "
"to see the number of hits."
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:572
msgid "Outdated translations"
msgstr "過時的翻譯"

#: ../../stattrans.pl:574 ../../stattrans.pl:630
msgid "File"
msgstr "[CN:文件:][HKTW:檔案:]"

#: ../../stattrans.pl:576 ../../stattrans.pl:582
msgid "Diff"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:578
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: ../../stattrans.pl:579
msgid "Diffstat"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:584
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: ../../stattrans.pl:585
msgid "Translation"
msgstr "譯文"

#: ../../stattrans.pl:586
msgid "Maintainer"
msgstr "維護者"

#: ../../stattrans.pl:588
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../../stattrans.pl:589
msgid "Translator"
msgstr "翻譯者"

#: ../../stattrans.pl:590
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../../stattrans.pl:597
msgid "General pages not translated"
msgstr "未翻譯的一般頁面"

#: ../../stattrans.pl:598
msgid "Untranslated general pages"
msgstr "未翻譯的一般頁面"

#: ../../stattrans.pl:603
msgid "News items not translated"
msgstr "未翻譯的新聞"

#: ../../stattrans.pl:604
msgid "Untranslated news items"
msgstr "未翻譯的新聞"

#: ../../stattrans.pl:609
msgid "Consultant/user pages not translated"
msgstr "未翻譯的顧問/[CN:用戶:][HKTW:使用者:]頁面"

#: ../../stattrans.pl:610
msgid "Untranslated consultant/user pages"
msgstr "未翻譯的顧問/[CN:用戶:][HKTW:使用者:]頁面"

#: ../../stattrans.pl:615
msgid "International pages not translated"
msgstr "未翻譯的國際頁面"

#: ../../stattrans.pl:616
msgid "Untranslated international pages"
msgstr "未翻譯的國際頁面"

#: ../../stattrans.pl:621
msgid "Translated pages (up-to-date)"
msgstr "已翻譯頁面 (最新)"

#: ../../stattrans.pl:628 ../../stattrans.pl:778
msgid "Translated templates (PO files)"
msgstr "已翻譯模板 (PO [CN:文件:][HKTW:檔案:])"

#: ../../stattrans.pl:629 ../../stattrans.pl:781
msgid "PO Translation Statistics"
msgstr "PO 翻譯統計"

#: ../../stattrans.pl:632 ../../stattrans.pl:795
msgid "Fuzzy"
msgstr "模糊"

#: ../../stattrans.pl:633
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻譯"

#: ../../stattrans.pl:634
#, fuzzy
#| msgid "Total:"
msgid "Total"
msgstr "總數："

#: ../../stattrans.pl:651
msgid "Total:"
msgstr "總數："

#: ../../stattrans.pl:685
msgid "Translated web pages"
msgstr "已翻譯網頁"

#: ../../stattrans.pl:688
msgid "Translation Statistics by Page Count"
msgstr "翻譯統計，按頁面數量"

#: ../../stattrans.pl:703 ../../stattrans.pl:749 ../../stattrans.pl:793
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../../stattrans.pl:704 ../../stattrans.pl:750
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: ../../stattrans.pl:731
msgid "Translated web pages (by size)"
msgstr "已翻譯網頁（按[CN:文件:][HKTW:檔案:]大小）"

#: ../../stattrans.pl:734
msgid "Translation Statistics by Page Size"
msgstr "翻譯統計，按頁面大小"

#~ msgid "Origin"
#~ msgstr "原文"

#~ msgid "Created with"
#~ msgstr "此網頁創建工具："
